今日真係熱到屎都哦唔出！

點解會感鬼熱？

共三小

琴日熱啲喎

唔明 黑人問號

因為支那復工中